有無人會為錯失左溝靚女既機會耿耿於懷？

中學，大學，都可能會遇令你心動既對象

但果一刻可能未夠成熟，又或者根本無能力去溝，有時會覺得，屌，如果當年早啲成熟啲就好

冇 覺得自己點upgrade都唔會溝到

咁證明係你廢囉！講咁多

有好撚後悔 我就係送上門都唔敢食既死垃圾，

非靚女 只怪自己冇把握機會

真係好撚後悔，個陣太純情on99 覺得做男人要留豬比老婆

中意過一個大我五年既女仔，個時我得十九歲，覺得自己唔夠成熟所以主動放棄，仲同佢講其實我唔太中意你，等佢對我死心 唔開心咗半年。

其實我一直到依家都仲好中意你 成日諗住等佢有男朋友先去識女仔。依家只係想佢過得開開心心就得。

14歲 處女
睇全身 差在唔忍心屌 後悔

人地想fwb下就算 我竟然懶純情想對佢負責玩認真
最後嚇走左